大件事！！

選民突破410萬

香港人加油

贏撚晒地區都無撚用
一日仲有功能組別 一日都係話唔到事
要雙普選呀屌你老母

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

功能組別
一個唔鐘意又dq你
唔好對體制內改革有太大期望

另外話，成個月前登記咗

係咪會寄信俾我？我睇就話十幾日內

我而家都無

都要贏咗先

----
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

多左既分分鐘係大陸種既票

上網check

thank

check 到

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Dq無所不用其極
仲有個狗閪選舉主任

如果佢再DQ我地選出黎既人
香港人真係大爆炸
唔會再同你講笑

成班港豬仲未清楚區議會有咩問題? 點解一勼上哂頭去哂功能組別又雙普選, 關多左人登記乜撚野事?

你想帶風向呀? 起下底先....
係呀我係P牌仔呀

你up 乜撚野

我哋贏咗即表示對方資源小咗，聲音細咗，超區嘅出選機會低咗，此消彼長嘅道理大家要明白

投票點都要做

有冇雙普選都要投

兄弟爬山各自努力
香港人加油